#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: \n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2016-11-08 18:28-0800\n"
"PO-Revision-Date: 2016-06-07 13:57-0500\n"
"Last-Translator: Jia Hu <jhu@indeed.com>\n"
"Language-Team: Chinese <http://example.com/weblate/projects/indeed/passport-webapp-po/zh/>\n"
"Language: zh\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Weblate 1.8\n"

# * Status: human_api_translated
#. Error when somebody already registered this account
#: web/static/app/js/containers/RegisterPage.js:1
msgid "Account already exists"
msgstr "帐户已存在"

# * Status: human_api_translated
#. Legal disclaimer for facebook login button (line 1)
#: web/static/app/js/components/Facebook.js:1
msgid "All job search information is kept private."
msgstr "所有工作搜索信息都将保密。"

#: web/static/app/js/containers/RegisterPage.js:1
#, python-brace-format
msgid "By creating an account, you agree to Indeed's <a {0}>Terms of Service</a> and consent to our <a {2}>Cookie Policy</a> and <a {1}>Privacy Policy</a>."
msgstr "创建帐户即表示，您同意 Indeed 的<a {0}>服务条款</a>、<a {2}>Cookie 政策</a>和<a {1}>隐私政策</a>。"

# * Status: human_api_translated
#: web/static/app/js/containers/ForgotPasswordPage.js:1
#, python-brace-format
msgid "By modifying your account, you agree to Indeed's <a {0}>Terms of Service</a> and consent to our <a {2}>Cookie Policy</a> and <a {1}>Privacy Policy</a>."
msgstr "修改您的帐户即表示，您同意 Indeed 的<a {0}>服务条款</a>，<a {2}>Cookie 政策</a>与<a {1}>隐私政策</a>。"

# * Status: human_api_translated
#. disclaimer on the phone verification page
#: web/static/app/js/components/phoneVerificationComponent/Editor.js:1
msgid "By providing your phone number you are consenting to receive messages from Indeed.com via text messages. Message and data rates may apply."
msgstr "提供您的手机号码，即表示您同意接收来自 Indeed.com 的短信。您可能需要缴付短信和数据流量的费用。"

#: web/WEB-INF/themes/drawsignup/global_nav.jsp:1
#: web/WEB-INF/themes/default/global_nav.jsp:1
#, java-format
msgctxt "common-strings"
msgid "By using Indeed, you agree to our new <a {0}>Terms</a>."
msgstr ""

# * Status: human_api_translated
#. Alert text for new term of service
#: web/static/app/js/components/LegalNotice.js:1
#, python-brace-format
msgid "By using Indeed, you agree to our new [Terms|{0}]."
msgstr "使用 Indeed 即表示，您同意我们的新[条款|{0}]。"

# * Status: human_api_translated
#. message when the call has been canceld
#: web/static/app/js/reducers/PhoneVerificationReducer.js:1
msgid "Call canceled"
msgstr "通话取消"

# * Status: human_api_translated
#. text on the button that makes the phone call
#: web/static/app/js/components/phoneVerificationComponent/VoiceConfirmation.js:1
msgid "Call me again"
msgstr "再次呼叫"

# * Status: human_api_translated
#. prompt users to make a phone call
#: web/static/app/js/components/phoneVerificationComponent/Editor.js:1
msgid "Call me now"
msgstr "拨打电话"

# * Status: human_api_translated
#. text to tell users the number is being called. The parameter is the phone number
#: web/static/app/js/components/phoneVerificationComponent/VoiceConfirmation.js:1
#, fuzzy, python-brace-format
msgid "Calling {0}"
msgstr "正在呼叫{0}"

# * Status: human_api_translated
#. Cancel login
#. label on the cancel button
#: web/static/app/js/containers/LoginPage.js:1
#: web/static/app/js/components/phoneVerificationComponent/SMSConfirmation.js:1
#: web/static/app/js/components/phoneVerificationComponent/VoiceConfirmation.js:1
#, fuzzy
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

# * Status: human_api_translated
#. Prompt users to change the country
#: web/static/app/js/components/phoneVerificationComponent/PrefixPicker.js:1
#, fuzzy
msgid "Change country"
msgstr "更改国家"

# * Status: human_api_translated
#. Prompt users to confirm the country code
#: web/static/app/js/components/phoneVerificationComponent/PrefixPicker.js:1
#, fuzzy
msgid "Confirm"
msgstr "确认"

# * Status: human_api_translated
#. Text shown to a user after a successful facebook login just before we reload the page.
#: web/static/app/js/components/Facebook.js:1
#, fuzzy
msgid "Connected. Please wait..."
msgstr "已连接。请等待..."

# * Status: human_api_translated
#. text on the continue button
#: web/static/app/js/components/phoneVerificationComponent/ContinuePage.js:1
#, fuzzy
msgid "Continue"
msgstr "继续"

# * Status: human_api_translated
#. Login Button Text
#: web/static/app/js/containers/RegisterPage.js:1
msgctxt "button"
msgid "Create Account"
msgstr "创建帐户"

# * Status: human_api_translated
#. Login page header
#: web/static/app/js/containers/RegisterPage.js:1
msgctxt "header"
msgid "Create an Account (it's free)"
msgstr "免费创建帐户"

# * Status: human_api_translated
#. text to tell users a confirmation email has been sent
#: web/static/app/js/components/phoneVerificationComponent/Editor.js:1
msgid "Do you prefer to verify your account by email? Click on the link in the email we just sent you!"
msgstr "想要通过电子邮件来验证您的帐户？点击我们给您发送的邮件中的链接！"

#. Label above email address field
#: web/static/app/js/containers/ForgotPasswordPage.js:1
#: web/static/app/js/containers/LoginPage.js:1
#: web/static/app/js/containers/RegisterPage.js:1
msgid "Email Address"
msgstr "电子邮件地址"

# * Status: human_api_translated
#. Prompt text of user's email address */ }
#: web/static/app/js/containers/ResetPasswordPage.js:1
#, fuzzy, python-brace-format
msgid "Email address: [{0}|{1}]"
msgstr "电子邮件地址：[{0}|{1}]"

# * Status: human_api_translated
#. Error when email & confirm email addresses do not match
#: web/static/app/js/containers/RegisterPage.js:1
#, fuzzy
msgid "Email addresses don't match"
msgstr "电子邮件地址不匹配"

# * Status: human_api_translated
#. Error message when the given phone number is invalid
#: web/static/app/js/reducers/PhoneVerificationReducer.js:1
msgid "Enter a valid phone number without a phone extension, such as your cell phone number."
msgstr "请输入一个没有分机号码的有效电话号码，例如您的手机号码。"

# * Status: human_api_translated
#. Prompt for user to enter email address
#: web/static/app/js/containers/ForgotPasswordPage.js:1
msgid "Enter the email associated with your Indeed account and we'll send you instructions to reset your password."
msgstr "请输入您创建 Indeed 帐户时使用的电子邮箱地址，我们将会给您发送重置密码的说明。"

# * Status: human_api_translated
#. label to prompt users to enter the verification code
#: web/static/app/js/components/phoneVerificationComponent/VoiceConfirmation.js:1
#, fuzzy
msgid "Enter this verification code on your phone:"
msgstr "在您的手机中输入这个验证码："

# * Status: human_api_translated
#. Placeholder text for email address field
#: web/static/app/js/containers/ForgotPasswordPage.js:1
#, fuzzy
msgid "Enter your email"
msgstr "输入您的电子邮件地址"

#: src/java/com/indeed/passport/webapp/controllers/FacebookLoginController.java:1
msgid "Facebook login failed"
msgstr ""

# * Status: human_api_translated
#. Navigation link from login page to forgot your password page
#: web/static/app/js/containers/LoginPage.js:1
#: web/static/app/js/containers/RegisterPage.js:1
msgid "Forgot Your Password?"
msgstr "忘记密码？"

# * Status: human_api_translated
#. Navigation link from login page to create account page
#: web/static/app/js/containers/RegisterPage.js:1
msgid "Have an account?  Sign in"
msgstr "已经有一个 Indeed 帐户？登录"

# * Status: human_api_translated
#. Navigation link from login page to help center
#. Navigation link from forgot password page to help center
#. Navigation link from login page to help center
#: web/static/app/js/containers/ForceResetPasswordPage.js:1
#: web/static/app/js/containers/ResetPasswordPage.js:1
#: web/static/app/js/containers/ForgotPasswordPage.js:1
#: web/static/app/js/containers/LoginPage.js:1
#: web/static/app/js/containers/RegisterPage.js:1
msgid "Help Center"
msgstr "寻求帮助"

# * Status: human_api_translated
#. Prompt for email sent success. {0} is recipient's email address.*/ }
#: web/static/app/js/containers/ForgotPasswordPage.js:1
#, python-brace-format
msgid "If you have an Indeed account, you'll receive instructions for resetting your password at [{0}|{1}]"
msgstr "如果您已有 Indeed 账户，您会在 [{0}|{1}] 收到重置密码的说明"

# * Status: human_api_translated
#. Error text when you enter an incorrect password or email address
#: web/static/app/js/containers/LoginPage.js:1
msgid "Incorrect password or email address"
msgstr "密码或电子邮件地址不正确"

# * Status: human_api_translated
#. Error when somebody attempts to register an account with an invalid email address
#: web/static/app/js/containers/RegisterPage.js:1
#, fuzzy
msgid "Invalid email address"
msgstr "无效电子邮件地址"

#. Label for "remember me on this computer" checkbox
#: web/static/app/js/containers/LoginPage.js:1
#: web/static/app/js/containers/RegisterPage.js:1
msgid "Keep me signed-in on this computer."
msgstr "在此设备上记住我的登录信息"

# * Status: human_api_translated
#. Label above email address field
#: web/static/app/js/containers/ResetPasswordPage.js:1
#, fuzzy, python-brace-format
msgid "New password ({0} character minimum)"
msgstr "新密码（至少{0}个字符）"

# * Status: human_api_translated
#. text on the button directing users to the next page
#: web/static/app/js/components/phoneVerificationComponent/Editor.js:1
msgid "Next"
msgstr "下一步"

# * Status: human_api_translated
#. Navigation link from login page to create account page
#: web/static/app/js/containers/LoginPage.js:1
msgid "Not a member? Create an account free"
msgstr "免费创建帐户，与全球用户一起在 Indeed 找工作！"

#. Label above password field
#: web/static/app/js/containers/LoginPage.js:1
#: web/static/app/js/containers/RegisterPage.js:1
msgid "Password"
msgstr "密码"

# * Status: human_api_translated
#. Error text when password is too short
#. Error message when password is less than {0} characters long
#: web/static/app/js/containers/ResetPasswordPage.js:1
#: web/static/app/js/containers/ForgotPasswordPage.js:1
#: web/static/app/js/containers/RegisterPage.js:1
#, python-brace-format
msgid "Password must be at least {0} characters long"
msgstr "密码长度至少为{0}个字符"

# * Status: human_api_translated
#. Error text when passwords do not match
#: web/static/app/js/containers/ResetPasswordPage.js:1
#: web/static/app/js/containers/ForgotPasswordPage.js:1
msgid "Passwords do not match"
msgstr "您两次输入的密码不一致"

#. label text asking users to enter the phone number
#: web/static/app/js/components/phoneVerificationComponent/Editor.js:1
msgid "Phone number"
msgstr "电话号码"

# * Status: human_api_translated
#. Error message when password is empty.  {0} is minimum characters required.
#: web/static/app/js/containers/RegisterPage.js:1
#, fuzzy, python-brace-format
msgid "Please enter a password at least {0} characters long"
msgstr "请输入长度至少为{0}个字符的密码"

# * Status: human_api_translated
#. Error text when user enter an incorrect email address
#: web/static/app/js/containers/ResetPasswordPage.js:1
#: web/static/app/js/containers/ForgotPasswordPage.js:1
#, fuzzy
msgid "Please enter a valid email address"
msgstr "请输入一个有效的电子邮件地址"

# * Status: human_api_translated
#. Error text for user not entering an email address
#. Error when somebody forgets to input their email address while registering
#: web/static/app/js/containers/ResetPasswordPage.js:1
#: web/static/app/js/containers/ForgotPasswordPage.js:1
#: web/static/app/js/containers/RegisterPage.js:1
#, fuzzy
msgid "Please enter your email address"
msgstr "请输入您的电子邮件地址"

# * Status: human_api_translated
#. Message shown when there is a page-level validation error
#: web/static/app/js/containers/RegisterPage.js:1
msgid "Please fix any errors on the page"
msgstr "请更正页面上的错误"

# * Status: human_api_translated
#. Error when somebody does not retype their password
#: web/static/app/js/containers/RegisterPage.js:1
#, fuzzy
msgid "Please re-type your email address"
msgstr "请再次输入您的电子邮件地址"

# * Status: human_api_translated
#. error message to ask users to select a contact method
#: web/static/app/js/components/phoneVerificationComponent/Editor.js:1
#, fuzzy
msgid "Please select a contact method."
msgstr "请选择一种联系方式。"

# * Status: human_api_translated
#. label above the contact selection box
#: web/static/app/js/components/phoneVerificationComponent/Editor.js:1
msgid "Preferred contact method"
msgstr "希望我们怎样联系您？"

# * Status: human_api_translated
#. Label above email address field
#: web/static/app/js/containers/RegisterPage.js:1
#, fuzzy
msgid "Re-type Email"
msgstr "再次输入电子邮件地址"

# * Status: human_api_translated
#. Label above confirm password field
#: web/static/app/js/containers/ResetPasswordPage.js:1
#, fuzzy
msgid "Re-type password"
msgstr "再次输入密码"

# * Status: human_api_translated
#: web/static/app/js/containers/ResetPasswordPage.js:1
msgid "Reset Password"
msgstr "重置密码"

# * Status: human_api_translated
#. Login page header
#: web/static/app/js/containers/ForceResetPasswordPage.js:1
#: web/static/app/js/containers/ResetPasswordPage.js:1
msgid "Reset Your Password"
msgstr "重置您的密码"

# * Status: human_api_translated
#. Login page header
#: web/static/app/js/containers/ResetPasswordPage.js:1
#: web/static/app/js/containers/ForgotPasswordPage.js:1
msgctxt "header"
msgid "Reset Your Password"
msgstr "重置您的密码"

# * Status: human_api_translated
#. label to prompt users to send SMS
#: web/static/app/js/components/phoneVerificationComponent/Editor.js:1
msgid "Send a text message (SMS)"
msgstr "发送短信"

#: web/static/app/js/containers/ForceResetPasswordPage.js:1
msgid "Send email again"
msgstr ""

#. Navigation link from forgot password page to sign in
#. Login Button Text
#: web/static/app/js/containers/ResetPasswordPage.js:1
#: web/static/app/js/containers/ForgotPasswordPage.js:1
#: web/static/app/js/containers/LoginPage.js:1
msgctxt "button or link to sign in"
msgid "Sign In"
msgstr "登录"

#. Login page header
#: web/static/app/js/containers/LoginPage.js:1
msgctxt "header"
msgid "Sign In"
msgstr "登录您的帐户"

# * Status: human_api_translated
#. Navigation link from login page to create account page
#: web/static/app/js/containers/ForceResetPasswordPage.js:1
#, fuzzy
msgid "Sign in"
msgstr "登入"

# * Status: human_api_translated
#: web/static/app/js/containers/LoginPage.js:1
#, fuzzy
msgid "Sign in to view and edit your Indeed Resume, or apply to jobs easily with it."
msgstr "请登入以查看和编辑您的Indeed简历，或用它很容易地申请工作。"

# * Status: human_api_translated
#. Text for "Log in with Facebook" button
#: web/static/app/js/components/Facebook.js:1
msgid "Sign in with Facebook"
msgstr "通过 Facebook 登录"

# * Status: human_api_translated
#. label on the submit button
#: web/static/app/js/components/phoneVerificationComponent/SMSConfirmation.js:1
#, fuzzy
msgid "Submit"
msgstr "提交"

# * Status: human_api_translated
#. Forgot Password Button Text
#: web/static/app/js/containers/ForgotPasswordPage.js:1
#, fuzzy
msgctxt "button"
msgid "Submit"
msgstr "提交"

# * Status: human_api_translated
#. text to notify the user the number has been verified
#: web/static/app/js/components/phoneVerificationComponent/ContinuePage.js:1
msgid "Thanks, your phone number is verified."
msgstr "谢谢，您的电话号码已通过验证。"

# * Status: human_api_translated
#. Error message when the confirmation code is wrong
#: web/static/app/js/reducers/PhoneVerificationReducer.js:1
#, fuzzy
msgid "The confirmation code does not match"
msgstr "验证码不匹配"

# * Status: human_api_translated
#. Error text when the link is expired
#: web/static/app/js/containers/ResetPasswordPage.js:1
#: web/static/app/js/containers/ForgotPasswordPage.js:1
#, fuzzy
msgid "The link to reset your password is expired."
msgstr "重置您密码的链接已失效。"

# * Status: human_api_translated
#. Error text when the link is invalid
#: web/static/app/js/containers/ResetPasswordPage.js:1
#: web/static/app/js/containers/ForgotPasswordPage.js:1
msgid "The link to reset your password is invalid."
msgstr "重置您密码的链接无效。"

# * Status: human_api_translated
#. Text to notify users an error happened and try again
#: web/static/app/js/reducers/PhoneVerificationReducer.js:1
msgid "There was an error verifying your phone, please try again."
msgstr "验证电话号码时出现错误，请重试。"

# * Status: human_api_translated
#. text to tell users why we need to verify the phone number
#: web/static/app/js/components/phoneVerificationComponent/Editor.js:1
msgid "To provide the best experience for job seekers and employers, we need to verify that the phone number associated with your account belongs to you. The verification process is automated and takes less than a minute."
msgstr "为了给求职者和雇主提供最佳的用户体验，我们需要验证您的电话号码是否属于您。验证过程全自动，仅需不到一分钟。"

#: web/static/app/js/containers/RegisterPage.js:1
msgid "Using a non-company email may delay account verification. We encourage the use of a company email to make your jobs go live faster."
msgstr ""

# * Status: human_api_translated
#. label text asking users to enter the verification code
#: web/static/app/js/components/phoneVerificationComponent/SMSConfirmation.js:1
#, fuzzy
msgid "Verification code"
msgstr "验证码"

# * Status: human_api_translated
#. text to tell users the code has been sent. The parameter is the phone number.
#: web/static/app/js/components/phoneVerificationComponent/SMSConfirmation.js:1
#, python-brace-format
msgid "Verification code sent to {0}. Enter the code you received below."
msgstr "验证码已发送至{0}。请在下方输入您收到的验证码。"

# * Status: human_api_translated
#. header of the phone verification page
#: web/static/app/js/components/phoneVerificationComponent/SMSConfirmation.js:1
#: web/static/app/js/components/phoneVerificationComponent/Editor.js:1
#: web/static/app/js/components/phoneVerificationComponent/VoiceConfirmation.js:1
#, fuzzy
msgid "Verify your phone number"
msgstr "验证您的电话号码"

# * Status: human_api_translated
#. text to tell job seeker a confirmation email has been sent to them. {0} is the stake of the email address.
#: web/static/app/js/components/phoneVerificationComponent/ContinuePage.js:1
#, python-brace-format
msgid "We also just sent a confirmation email to {0}. Click on the confirmation link in the email to verify your email address so that employers can reach you via email."
msgstr "我们也发送一封确认邮件到 {0}。请在邮件中点击确认的链接以验证您的电子邮件地址，以便雇主通过电子邮件联系您。"

# * Status: human_api_translated
#. Legal disclaimer for facebook login button (line 2)
#: web/static/app/js/components/Facebook.js:1
msgid "We won't post anything without your permission."
msgstr "未经您的许可，我们不会泄露任何信息。"

#: web/static/app/js/containers/ForceResetPasswordPage.js:1
#, python-brace-format
msgid "Your account has been temporarily locked because of security concerns. To unlock this account, you must reset your password. We have emailed you instructions for resetting your password at {0}"
msgstr ""

# * Status: human_api_translated
#: web/static/app/js/containers/LoginPage.js:1
msgid "Your email is associated with an existing account."
msgstr "您的电子邮箱地址已与一个现有的帐户关联。"

# * Status: human_api_translated
#. Prompt text for successfully resetting password
#: web/static/app/js/containers/ResetPasswordPage.js:1
msgid "Your password has been reset."
msgstr "您的密码已成功重置！"

# * Status: human_api_translated
#. Prompt text for successfully resetting password
#: web/static/app/js/containers/ResetPasswordPage.js:1
#, python-brace-format
msgid "Your password has been reset. [Sign In|{0}]"
msgstr "您的密码已成功重置。[登入|{0}]"

#. Error text when password is too common
#. Error when password is in the 10k most commonly used passwords
#: web/static/app/js/containers/ResetPasswordPage.js:1
#: web/static/app/js/containers/ForgotPasswordPage.js:1
#: web/static/app/js/containers/RegisterPage.js:1
msgid "Your password is too simple. Make it more secure by using capitalization, numbers and special characters, or by making it longer."
msgstr "您的密码设置过于简单。为了保障您的帐号安全，请在密码中使用大写，数字和特殊符号，或将密码设置得更长。"

#. divider between sign in and facebook sign in
#: web/static/app/js/components/Facebook.js:1
msgctxt "separates different sign in methods"
msgid "or"
msgstr "或者"

#. Error text when you failed to pass recaptcha
#: web/static/app/js/containers/LoginPage.js:1
msgid "reCAPTCHA validation unsuccessful. Please try again."
msgstr ""

# * Status: human_api_translated
#. Error message when the phone number has been used. {0} is the parameter of phone number.
#: web/static/app/js/reducers/PhoneVerificationReducer.js:1
#, python-brace-format
msgid "{0} is associated with another account. Please enter a different number where you can be reached directly."
msgstr "{0} 与另一个账号关联。请输入另一个可以直接联系您的电话号码。"

#~ msgid "Incorrect login or password"
#~ msgstr "用户名或密码错误"

#~ msgid "Sign In"
#~ msgstr "登录"

#~ msgctxt "button"
#~ msgid "Sign In"
#~ msgstr "登录"
